哈哈哈哈，香港樓巿係唔會跌架

只會升不會跌！！！
因為港豬都唔夠地方住

今時唔同往日，有買貴無買錯